有無人試過英文補現代iris chung?

我同學補緊佢
佢話好正
點睇

呢個Iris Chung?

😲

佢係咪同補中文果個leung sir一齊

佢就係？
咁我即刻去補